【樓市大減價】太古城劈近200萬易手 代理：市場無客

樓市全方位劈價，一直被視作樓市寒暑表的鰂魚涌太古城，剛錄得本月第二宗成交，業主減價近200萬元沽貨。

即日其他減價成交新聞：
【滙景相連戶賣平兩球】
【長實名門蝕兩球沽】
【碧海藍天兩房劈110萬沽】

中原地產張光耀表示，翠榕閣高層E室，實用面積922方呎，望園景，原叫價1,950萬元，放盤逾半年仍賣不到心目中價位，直至近日市況轉差，業主見難得有客還價，大幅減價192萬以1,758萬元沽貨，減幅9.9%，呎價19,067元。對上同類成交為紫樺閣中層E室，同面積，今年6月造價1,898萬元，是次賣平140萬元。

此單位獲中銀及滙豐網上估值2,001萬及2,174萬元，造價較估值低最多416萬元或19%。
張光耀續稱，現時太古城約三成業主肯減價，但問題是市場無客，睇樓客也不多，業主肯減價也沒用，所以屋苑自8月份後交投非常淡靜，上月全月僅兩宗成交，料創屋苑歷史低位。

諗唔到原因唔計，總知唔計

太古城好難唔計wo

唔計

個別例子 唔計

太古城唔計

2萬5一個月，200萬可以租6.6年

不過，
自住驚閪咩

減價200萬都1700萬啦

好難計 wo 唔計

減價三成唔信冇客

千七萬唔計啦

市場無客唔計

點解要賣 散貨? 驚咩

劈價唔計是常識吧

太古城多蝗蟲唔計

市場無客 業主急套現 唔計

未跌穿買入價唔計

座向又唔同，層數又唔同，單位類型都唔同點計呀

佢個單位根本同樓價升跌冇關

有價冇市

講到明無客點計
業主係個無客市場都搵到買家，証明剛需不減

又太古城 又港島 又市區 又中層 又早幾個月有同類型

冇得唔計喇掛

試下開價一千萬撚撚佢

業主心態唔好, 唔開市價, 唔計

業主03年入貨，帳面賺所以唔計

太古城離地，唔計

業主急放，點會計，明顯個別例子

市場無客? 說好的剛需呢?

低估價兩成

劈完都萬9幾呎

唔好理。 連登仔見到減 跌 插 就high 晒

唔計啦太古城 樓市gogogo

減到二百萬咪有囉

哎喲喲

仲要望園景咁垃圾，唔計

業主無實力坐唔住貨，唔計

啱呀,"假跌"唔計,起碼要跌一半先計

連登仔

打風位唔計

無意思，要睇就睇中原樓價指數

太貴買唔起唔計

本身值10
賣到100
呢家賣80
好抵呀

我反而好奇銀行個估價仲咁硬嘅

銀行唔肯面對現實？

緊係唔賣，望住估價打J好過啦

又係叫高600萬減價200萬咁上下呢招呀，老L套

傻啦 就算減到二百萬 你有二百萬cash你敢賣咩
你唔驚佢再跌? 望個樓跌不如望人工升

咁多剛需 邊會冇客
報導吹水唔計！！
專家食屎！唔計！！！

無客都賣得出， 業主又贏

成交左今次會唔會拖低估值？

唔知班大孽主邊啲計邊啲唔計
都係唔計

點可能唔會

唔計唔計唔計唔計唔計唔計

聽講剛需可以頂返上去不是嗎

巿場無客 唔計

個別例子
點會冇客
樓市gogogo 業主hihihi

都過千萬 唔計

香港個高峰期持續左幾耐

之前大陸日日洗黑錢走資先會個個月千宗成交

市民平均人工 不景氣因素 假熱賣因素 地區不安定 反映現實

加埋中美角力,政府拉埋香港落水

大灣區仲叫香港公司搬去9+2地區上班,黎緊私樓無得高炒,乙級商廈都無得炒

別人恐懼時我貪婪
香港樓市又剛需
升返我就fatfat

睇返你張圖
依家-30%=恐懼放盤
係時候入市

呢個就啱聽，其他乜鳩太古城唔計都痴撚線

依張圖有參考價值

唔評論個別事件, 唔計

總知就唔計
樓價只升不跌

個 starting yr 係1997又幾似依家香港

藍籌屋苑唔計

999都失守
真係幫唔到低智諗啦

1780萬

太古城呢D舊樓唔計啦

真係咁跌2008年打後買樓既人大部分會變負資產
仲慘過97

港島東唔計！

你知唔知幾多人拎住幾百萬現金等入市？ 聽過有人咁講

咁嘅垃圾舊樓都千七萬

減太多唔計

真係跌果陣 市場d購買力就會突然間冇晒

1700萬唔計呀

太貴唔計
冇市場唔計
港島唔計

成交數太少唔計

有燈神之稱的沈大C?

等埋燒山意見先

一日未帳面蝕走
都係唔計

爆啦爆啦

Comment of the day
同時睇到樓教5個痴漢佬到此一遊，留完負皮走左

-30%個別例子啦. 睇返果D 乜乜指數合理D..

利申: 估計跌多50 % 先會諗買樓.

總之跌唔計，升先計！

你慢慢諗， 跌50嘅時候你免費

咁撚貴 點計阿

冇咩係是剛需解釋唔到
如果有

就唔計

短炒都抵